Монтирует корневую файловую систему указанного контейнера в место, доступное с хоста, и возвращает ее расположение. При выполнении команды без аргументов Podman выводит список всех смонтированных в данный момент контейнеров, включая внешние контейнеры. Внешние контейнеры - это контейнеры в контейнере/хранилище, смонтированные другими инструментами, кроме Podman.  Например, Buildah и CRI-O. Режим Rootless поддерживает монтирование только драйвера VFS, если только Podman не запущен в пространстве имен пользователя с помощью команды `podman unshare`. Все остальные драйверы хранения не монтируются.

# СИНТАКСИС

	podman mount [параметры] [контейнер ...]
